[BL] 召喚腐男腐女!!!!宇宙無敵天才畫家Koji x Kob真愛一生推 討論區(76)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

我愛kob女神

我係獨獨女神的頭號兵仔

獨獨唔開

我唔開呀

Don’t play me ok

標題笑左

要負皮

正皮ko b

正皮ko b
負皮獨獨

一齊keep住0開po記錄

碌左條膠腸入來

便便

胖便

戰刻夜血
有吸血鬼 有狼人
FF大會

㴎㴎

奈子男神

吸血鬼

竹中

大波寶

Ko寶

畫風

你係咪粉b來?

my 巨龍

好唔好睇

畫風柒不了

裝假狗

係公司睇 又驚又刺激

半點做咩正皮自己

景瑜 : 老婆唔巧京

冇呀 我而家正皮自己俾你睇~ 有2個正皮~

嗚呀好靚仔好可愛好cute好萌
姐姐不行了

負咗

世界嘅bug

做咩多咗咁多正負皮

負皮

原來今日星期四

仲要返多一日先放假

我冇呀！！！
差d唔記得約左人食飯

點解呢個世上要有鼻敏感？？？？？？？？？？
我屌你老母啊！！！！！！！！！！！！！！！

有冇試吓用通鼻劑或者聞百花油?

冇左嗅覺好耐

新post留名

自我小學已經有 好撚想死

係香港是咪只有等死

冇用 今日已經用咗

而家只可以用口呼吸 好撚辛苦！

或者知唔知致敏源係咩?
我家姐對貓毛敏感佢一搬走就冇事鳥

yyg
廿4小時 鼻敏感常伴左右

空氣 溫差 毛毛 塵埃 任何季節
每日打成百鳩幾個乞癡 瘋狂流鼻水

考衰完一科留個名
聽朝嘅科未開始準備

試吓用鹽水洗鼻 我鼻塞都係靠佢

甘b加油 集氣爆分

咁獨獨平時返工開會點算?瘋狂打乞嗤?

留名混吉

考完唔好諗咁多！
下一科努力啊
好快就可以放假

係 我啲同事已經習以為常
係搭地鐵會俾人望住
等我試下你個方法

粉b 好靚牙

多謝ko b同獨b
本來依科除左唔夠時間溫外問題唔大...
點知難到我身後個女仔係咁講粗口
Mc大家都靠估 abcd都有人揀
Btw36個鐘考3科 差唔多飯又唔洗食覺又唔洗訓
到底邊d人覺得大學生好得閒

獨行寶 (抱~

抱住空氣清新機就冇事

空氣清新機好似好貴

粉寶 (抱~

甘b仲要讀多幾年?

一路比老細屌一路打

去死啦

邊一隻好啊

on call36小時
考試可以咁大聲？

又真係幾養眼

我老豆淨係買咗俾細佬，冇我份

以為有仔仔睇

ko寶

你細佬都有鼻敏感?老竇唔公平囉佢有你冇

奈子都學咗你咁寶寶寶

你要邊d仔仔？
2次元定3次元？

靚仔
by yyg

正牙

同樹熊b一樣

好過分

如冇意外嘅話 半年
但仲未搵工

考完先爆啦佢

我都覺

可惜已經過左小正太既年紀

both

咁多位寶寶 （撞你地埋牆）

原來咁快就畢業 社會大學慘

廢老唔洗理

係?
尼排無點追po

問題係樣樣野都冇咁
學渣、工又未搵、男朋友又冇

呢到都係重男輕女架啦

獨行寶堅係絲 (打包拎走

奈寶

知啦知啦~唔洗講咁多次

一肚餓就溫唔到書係咩事

well said

食咗本書佢

合法正太都正架

因為好重要

個科唔用textbook
得ppts

唔好慳

And I said,

有個男仔好0之後把聲好半點做波板糖人

我搞下gag姐

仲唔9衝?

9衝左啦

個地鐵門

粉b你真好人

What did u say ar bb

西毒

夜啲返到屋企answer you

狗衝我啦

Answer 埋me

你係波人唔係波板糖人

講起波板糖
係金鐘有個波板糖把聲會好chok咁講”please mind the gap”
頭先係cwb見到個波板糖好串，講”請先讓乘客落車，d人落唔到車，你都上唔到車” “車門即將再次關上”

呵番

其實我覺得佢地真係好冇用

地鐵站電梯安全大使仲廢，成5個企電梯口，見到廢老就即刻去扶

好造作

除非同屋企人超唔妥/有錢，否則咁既時勢唔應該搬

考完試先諗呢D啦，溫書加油

小黃人

以前幻想過搶走佢地枝波板糖扑濕佢地

佢第一個寶係侵寶

同意呀...就算諗住買多一間
未正式成家都可以搵人供住先

點解要咁做
我係覺得好on9 成日叫人行前啲
前面有位先得㗎

佢哋既用途只係溫馨提示

樹熊寶寶好得意

唔係啦 好普通既平凡人

咁多人等車安乜全
想安全冇人行咪得囉

我都想點毒毒牙

暴力樹熊

同埋我覺得閘門應該要裝刀片
夾死D沖門既人

癡線ga 又恐怖咗啲
其實香港人口問題係其中一個根源

你好好 你會配合腸腸笑佢d笑話

其實佢更阻礙

無計 每日150個單程證實施至今都無修訂過 仲要係大陸個邊話事

但腸寶話我西毒

佢係話me 佢對你好好的

粉b

我唔明衝門做咩 mtr一班黎得算快啦~一

侵 ??

粉B

嗚呀滾動 我心只有你

侵侵侵…

收我做兵ok

侵侵侵侵

半點寶出現了

侵仔琴晚係咪成晚冇瞓?

成功召喚ko寶

訓左一陣

我唔收兵的

見你2點幾留完言7點幾又留言

有粉寶的地方就有ko寶

訓咁少

又瞓唔到？

但你係我女神

好正屍殺列車

7點幾又要起身 頭先又訓左陣

shyshy

瞓唔到先正常

咁都好啲 瞓到就要瞓了 失眠慘過死

唔洗理佢 ，佢咩人都串

我 ？？

原來落雨寶未潛水

侵侵傻咗 召喚奈寶上水安慰安慰侵寶

唔敢當

佢去咗落雨

人美心善

訓返多D~傷身就唔好啦

唔係 係因為正常咁瞓到係我身上反而少見

求侵每晚可以訓覺然後夢見zyan

係我真心膠得濟

侵 ？

侵侵

侵巴係奈巴既珍寶

奈子對侵真是好好
求用奈子的溫柔聲音氹侵侵瞓

夾死晒D沖門既人就岩嫁啦 !

嗱 我頂多係人醜

半點 你霸咗好多位

負皮不解釋

同屋企唔妥/有錢既人會租

對唔住囉 我出番去再排過

why? ??

姐姐讓個位俾你

係咪嫌棄呀

一次性交一星期房租

唔係 (踢走蠢雨)

有時見D人衝門夾住咗都覺好想搵窿捐

唔夠呀 獨B姐姐咁瘦

咁即係鍾意啦
咁就唔需要解釋咁多，自己感受一下，唔洗問why

捉返你入黎

粉b真係好

見過D廢老用拐杖頂開番道門 要成架車既人等埋佢

Show Blocked User - 落雨又落雪

跟住就要人讓位俾佢 (是常識吧~

從來唔讓 唔理係唔係批鬥座都照坐

壞掉了

有次坐地鐵，有個廢老穿插人群走到我面前望住我，明眼人都知想我讓位，我之後望都唔望佢一眼訓教

想坐好聲問 相信大部份人肯讓既

冇錯

睇緊天官賜福，攻受第一次相見真係寫得好正

奈子成日都回得好好笑

講真，地鐵真係好少機會有得坐

西毒係講緊毒B

奈子 : 早抖喇傻鳩

點解 ??
係因為你大愛地覺得d廢老剩返冇乜幾多年可以坐港鐵?
定係覺得港鐵公司係你老豆唔可以忤逆佢d規矩?
定係好人好姐懦弱到連社會垃圾廢老都怕?

成日一轉站就會見到人狗衝 好撚好笑

有錢人

梯雲縱心法

以前未變批鬥會讓 依家唔會讓

金鐘繁忙時間真係好難上車

block我嘅雨b me同你死過

頭站再唔係就見你係老人 小孩 傷殘既至少有人會讓位

ko b
我哋一齊block返佢

金鐘果度d人迫到痴線，想讓都起唔到身

扑暈侵仔只係治標唔治本
要搵出佢邊度壞左先可以對証下藥
好似漏氣既鴨仔
要質佢落水先知邊度漏氣

我通常唔坐除非過海 費事咁黑仔俾人批鬥

避免有人拍片公審又尼又路麻煩嘛 同埋我有坐嫁 係坐普通位姐

可唔可以轉打侵仔屎忽

懦弱

呢d粗重功夫等你嚟啦

痛

下 女性要為自己發聲
坐都唔比坐佢係皇帝你係妹仔？

水地獄

讓係人情 唔讓係道理
況且老人家已經有坐車優惠 好好嫁啦~

呢D位一有大肚婆，長者係一定最先要讓既，坐唔到好耐，索性唔坐，搵bom牆挨下算

懦弱又如何

利申 me都懦弱

根本mtr飽和哂

我冇蝦過粉B同奈子架 好似係

西毒果然唔係浪得虛名

我認

根本日日百五件蝗蟲，專才移蝗，仲有U入面D支那蝗，一年多幾萬人，唔飽先奇

me都好驚
一公審 人生已完

我諗住一次性交抵3日租炸

勁，唔驚比人拍片

腸寶請高抬貴手

小孩可以坐我大脾

開多幾班車都無用

啾咪
粉B好有女子力

攬攬

頂爛市

我係收租個個

唔係喎，我記得你話過想食粉b，粉b仲叫你諗下好啦

果然戀童

男人果然唔值錢
肥婆冇性交收千幾
一Q好似幾千起落
一個要性交一星期先抵到1個月租
一個值3日

最憎細路

ok u win

我尼D存在感咁低都有人記得

係得你先會諗到咁搞笑
頭先睇都冇嘢明明

你喺我眼中存在感好強

I will always remember you bb

小朋友好可愛啊親

吓地位至高係你啵 粉神

摸一下奈子抵足一年租啦

細路先好玩

王浩信d英文...

#hetoo

蝦佢地就最好玩

岩啊

搶走佢地d食物/玩具

邊度睇到？

強國d細佬真係好想兜巴星，頑劣到出汁

TVB

同埋好冇禮貌 橫衝直撞 喂喂聲又大聲

質佢地同小便玩遊戲

邊係

仲有拍打佢地個頭

仲睇

獨行寶曬英文才華

笑咗
我只係抄人
但心意絕對真實

你有冇拍肉丸?

不安中

noone watching me

嗰個係你先啱呀

佢拍打我 不過我扯佢頭髮同摑佢

個畫面好撚好笑
我都成日扯細佬頭髮跟住俾人屌

信你

sm feel

扯佢頭髮係還手 同制止佢蝦我
摑佢係真係sm個時

六合彩下期7千萬
但我未中過

中左都係要做野
7千萬好快洗晒

買層樓都成千萬
裝修都幾百萬
豪D可以過千
分埋比老豆老母個D可能得番三千萬
去下旅行個D再抖番幾年可能已經得番一千萬

唔信你過隔來問西豬

佢d金毛好吸引

覺得侵寶蝦人多過被人蝦
如果我有伴侶應該唔捨得動手動腳對人

平時佢當我係小朋友, 佢動手動腳蝦我多

好難想像

蝦小朋友

但通常我做s

潛水了 早抖寶寶們

88粉B

細細力摑肉丸當r痕

i know that feel, 我成日俾人敲我個頭

你係咪就嚟禿頭

摑到由白雪雪變高原紅

唉
仲諗緊去唔去睇MAAYA
但係要去機場好撚遠唔太想去

然後有人同我解釋咁樣係可以刺激我頭髮生長

有七千萬都唔代表要豪洗
買幾層樓收租好過，unun腳唔洗撈

哇

等中左先再講

普通既人見到7千萬=錢
成功既人見到7千萬=資本

咁諗好正路姐，中唔中都係咁話

我相信一定會不停中七千萬既 係咪啊哈姆太郎

我係普通人，冇諗住將七千萬變七億

我淨係知如果我中左7000萬一定會分270$比獨B

估唔到半點原來都有蝦你

唔係話變七億 但起碼唔好變少或者貶值

半點係好人來架

講真你老豆老母貪錢好大機會問你R一半

買樓點會貶值？

如果我中左七千萬, 我就會包個南亞仔仔做性奴

但係都唔會放棄肉丸

好感動 每一日270 多謝

佢地唔會啦 咁多錢都洗左落我度

分埋比老豆老母咪貶值

最好喺其他地方都買咁D樓，以防支爆香港樓價大冧

女人果然係貪錢

我睇唔穿香港樓市

有D會架

佢地顧得掂自己 顧唔掂自己個個係我

岩呀 用心良苦

每次都係佢講錯野激嬲我/MET我 我先咁做

如果我中左7000萬
我會請獨B食半舊麥樂雞

辜寒。。。。

你知唔知麥樂雞係我心入面有著神聖既地位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
冇人可以食我麥樂雞!!!!! (除左細佬同妹妹

原來係咁㗎
多謝半點 好滾動

唔洗蝦人既
用生髮水咪得囉

MEET人真係好女人

我會請半B食十盒

細佬/妹妹都係分得半舊
孤寒就孤寒啦

都係唔放棄了 好難搵

sorry囉，不過真係手感好正

你姐係話半點好肥姐

肥得可愛

細佬同妹妹係一世任食都得
但獨B得半舊

烏鴉

支持

點轉?

遊遊轉做文藝少年
日日寫小說俾我狂j

bb

茶b呀

bb呀

即係半點x侵仔屬性

ko bbbbb
快d一齊勸遊遊寫文

I need you baby

半點係咩屬性？

收到 遊遊快啲寫文
跪求老師x遊遊有愛溫馨日常

肥仔power

半點係少女 侵仔係忠犬賢妻

今日見到hehe couple繞手仔行

lucky!!!

圖呢喵

可愛半點

半點好少女 萌爆

原來你哋見到都會同我哋一樣咁興奮㗎

咩叫日遊x老師x日遊

我要做遊遊忠實讀者

少女獨b姐姐

寫寫寫

貓貓好打意

互攻才是愛的表現

你上次已經成功了 睇到我扯旗

在心中
我做歌迷亦要做讀者
遊遊快d寫文俾我j
溫馨日常小甜文

睡前小甜文from微博

喜歡上了大學的室友，覺得他是直男，所以一直不敢說破，就把愛藏在心頭，那種感覺，唉⋯⋯喜歡他滿頭大汗從操場回來搶我手裏的水，也煩他晚上老愛揉一些小紙團砸我影響我睡眠，四年。畢業那天搬宿舍，想到從此可能再不見，很傷感，牆角裡撿出來那些紙團，無聊揉開看，每一個都有字，寫得全是：喜歡你⋯⋯

嘩
然後呢?

冇後續

你拎一部份搵捉走zayn做性奴啦 仲南亞仔

臨瞓前都睇到小甜文好開心
遊遊
今次篇文嘅角色終於有名

侵侵對南亞仔好有渴求
伊朗呢？

結束依個回合

威飛
遊遊聽日繼續

好正呀 遊遊寫文好勁
飛威飛真愛一生推

好奸呀你 竟想用獸人勾引我細佬

隻貓急屎

你細佬乜水? 我係開心些牙ok?

我叫細佬一拳打番醒你

我呸 我半拳ko你哋兩個

原來19天更新咗 點解呢話咁似賤炸

人型蜈蚣

靚唔靚仔先
唔靚仔日日見啦

COOKIE!!!

Hangover 的花花想死

個頭係咪會痛到爆炸?

唔記得quote
個頭係咪會痛到爆炸?

尋晚飲太多

要爆了

有酒飲真好

幫你敷熱毛巾

快啲休息吓

返8-8

我不行了

可唔可以要熱奶

俾engery你

y咁突然？

但冬天只有凍奶..
夏天先有熱奶

我想飲熱維他奶

溫柔人妻1

加熱奶奶

咁易話轉就轉?唔洗調節吓心理之類嗎?

Me都要做猛一

但你碌鳩俾了禾

yyg身體唔好？
要好好照顧自己啊bb

屌死腸腸

係喎
做猛0

原來遊遊一向都係霸氣攻

嗚呀好正 睇住個0爽到反白眼

就憑你

用紅毛泥

ko b你形容到好好笑

ys就憑me屌死u

腸腸做0一定好正

睇0仔爽好正

yyg

yyg 攻me

唔會㗎咩 睇gv睇過有

爽到反白眼係愛的表現嗚呀

不意外
因為呢到d人都只係可以用假狗

have place?

ok

可以一路打坐一路回post插小腸

好好笑

小新風間真係好正
小新係暖男忠犬 風間係傲嬌
勁愛小新
但唔鍾意風間
小新對風間太好為佢做好多野
而風間是個渣一直都係顧自己

利申 小新fans

但小新本身好咸濕

yy係咪每日都會打坐？

唔該花花 好似好正，但原來都有d大部
去𥄫𥄫先
你頭仲有冇痛啊

隨時都得越大越好

yyg猛一

佢屋企邊有地方擺

小新對娜娜子都勁專一
為左娜娜子可以放棄自己好多野

好

拳膠製腸

但點解要打坐嘅？咁打緊嗰陣係咪個腦空白一片？

佢見到靚女就會9衝

同我成日狗衝毒b一樣

邊啲係真愛 一睇就知

又無哂人

由黃埔站忍屎忍到hhb

可以改名做己瀨

I am back
依科考完試食飽飽仲唔休息一日先

好在無賴到
不過個肚仲痛緊

遊B

好正
我覺得哩type好正

一半

但我明明係...

解決hehe資源分配問題

貼錯左男神出黎
佢唔啱你地

笑什麼

個鬼佬叫咩名?

唔啱你地

差咁遠
仲要係黑人

係差好遠但一開Drake個樣就浮現

仆街編劇拆左忘羡改bg

垃圾

好戇鳩

忘機琴變左隻含光仙子同羨羨

中國公共行政份paper爛左grade (C)
希望exam有得救

ps. 爛grade原因不涉及政治立場

考試比心機chur個a啦
利申：我冇

遲D先send email問
溫埋今晚科exam先
但我覺得佢gp pj比分都手緊
得一組有B+
其他都係B/C+

不如一齊集氣咀咒個編劇?

仆街編劇都on9

好幸福喔
同男神兩個人食飯

兩大男神同枱食飯，有冇諗過毒撚如我的感受？？？？？？？

小道士by糯糯啊
暫時睇唔錯
外s內m少爺攻x吃貨萌強小道士受

扮醉 之後平地仆
跟住識做啦

咪係

識仆一定仆落男神度 借勢推倒男神

我以為只係刪咗感情線

遊遊呀

你推個本嘅受係咪充滿負能量？

準備歸家了，等等去買杯珍奶飲先

唔想睇道士啊

花花唔要我了

有冇人收me

@獨獨@半點@遊遊

你仲有哥哥呀

游游B

我想要k.....

噢哩

我係唔會將你讓俾任何人嫁

不要大神仲有咩18+bl漫畫app推介?

冇人同你爭唷
半要真愛一生推

你尋日先話唔知細佬係邊個

你逆左CP

一拳一個後已清醒 半點細佬係獸人世界的至高

卡提諾

好多app bl都落咗

最多都係我上次講嗰個

不如互攻

我，想我點收

卡提諾 ok今晚狗衝

我用呢個睇文

收養

我信你
下本睇

唔算真道士
大概都係修仙類

咁可以一戰
我而家睇緊重生之本性

啾咪

冇問題bb

獨行寶

粉bbbbbbb

你終於肯睇

茶寶寶寶寶寶

抱抱～～～食飯中

又見到wally
唱緊slam dunk

好耐冇睇，之前呵呵都睇左啊

我又要

好掛住你呀波波豬

你已被我收養

????
I still didn't say anything

Ok der

Ha??????

好姊妹黎

妹妹

比人狂拍

bad taste

花生 等我！

我期待已久

點樣先可以save 低tg錄音
我要日j夜j細佬把聲

送俾咪咪妹妹

我日煩夜煩哥哥你咪得lor

巧呀 簡直係我既榮幸

大家好 我係侵藍多多

潛水

多多

半點真係好愛不要

排骨教主

(女聲)

冇你份 獨佔細佬

係愛呀哈利

猛一男神不要寶唱歌?

跪求奈子男神同不要男神合唱

結構です
我要聽不要寶一人分析兩角唱

yes
我用女聲

求不要b唱歌

不要幾點開台?

奈子幾時錄音俾我?

未返到呀

得幾gb

夠哂激啦

終於有得聽奈巴把聲?

幾點開牙

都冇人既

因為我同細佬打緊機

垃圾!

日遊bb唱歌

我就來訓著啦

仲等我期待左一陣

佢唱左少少 好似係

咁你唱囉

BTW現充YYG

岩牙岩牙

U no love me
希望下一個人會對你好

我係胖虎

多謝

Btw點解我地要聽敵人嘅歌

點解WEB版叫我
請更新至最新版

手機app都係咁樣

你係咪要我搵真正ge胖虎出嚟

佢個野....！

好垃圾
電腦都唔知點更

我最鍾意挑戰高音

辣殺 又話開

係咪開緊歌會?

冇lor

不要又話開

辣殺

我等到就訓著ＺＺＺ

不如腸腸唱

唔識唱歌

跳唱涼官主題曲先

紙紙唔通想做平野0

玩完了~

我係長門大聞神

開啦！

因為我是用黎折磨你的

又考完1科 聽晚繼續
btw 立法會變左橡皮圖章? 香港人值得擁有

講真我３個女角都唔鍾意
識食一定食阿虛

虛泉/泉虛?

腸泉

嬲豬牙
等左成個鍾刀係得ＹＹＧ入過來

Me 就到！！

腸神叫到即入

等到Ｊ都凍埋。。。
好彩有ＹＹＧ幫我暖左下

個個都入來偷睇一下我之後就走左

好奇...

我發現原來以一個乜撚都唔care嘅態度面對香港d時事對自己係最好
至少心率/情緒都穩定d
我真係好撚期待立23條

獨獨點解冇入嚟?

岩先返到
點入？

我鐘意長門

虛泉

半點點解唔入黎？

Same

雖然個post 推慢咗 但係都仲係追唔切

halhal

渣架

同問

奈子快點
花生見字入埋嚟

不要寶呢

路過留明

唔係，依家網傳忘機琴整左隻仙子出嚟，性格同主人藍湛一樣，同羡羡有bg線，仲有江澄分裂左兩條友出嚟，一男一女，叫江澄同江晚吟，江晚吟係江家次女

今日諗諗吓都好想跳
唔知做人係為左乜

以前intro psy讀過social psychology
人諗野第一時間係情感表達
之後先係提開解決方法
eg. 鄭捷/周凱亮事件
D人第一時間係屌9佢無人性 判死刑
但無人係會提出點樣防止類似事件再發生

次次我認真討論 D人就潛哂水

Me here

其實佢想揀去死咪由佢
但前提要係嗰個人唔係一時意氣先
佢係考慮完權衡完都覺得一死了之會好d嘅我好尊重佢嘅選擇

因為 批評係最容易

agger

最憎正義大使無腦發放愛心正能量
如果我係嗰個人應該會頂唔順覺得越黎越大壓力直線加速自殺
再唔係就應該會當場嘔心到自刎

貓貓不能同意更多
我都最憎外向撚生命熱誠撚正義撚講埋一堆廢話
先撇除意氣用事嘅自殺 其他都係絕望了先會行呢一步
雖然我有信仰但我唔反對人自殺 好多時要經歷過先會明白
生活順風順水嘅點會明 唔識講嘢真係出少句聲仲好

？

岩牙 自從中學學識子非魚之後就好少再對人地嘅思想作出d咩批評了 （如果係有邏輯）

agger 貓貓
最憎有D人話點解無勇氣面對

漏左

煮通粉

來吧

唔好死啊
死左咪冇得睇你夫君鬧花花

點解要鬧我妹妹

因為佢送頭

咁就係妹妹唔岩啦

咩料 藍田1個出口 有17個安全大使
D錢係咁用嫁咩

個個都送頭
唔通個個都想送頭咩

全盛時期嘅花花一日要俾人葬幾次

到老咗都係鍾意同一個人？

btw yyg唱歌好好聽

我覺得一開始個個都意氣用事其實係正常
但一黎要顧及人感受 二黎之後都要做到理性分析
問題係人鐘意踩低人地抬高自己
所以難d做到理性主導...

睇過一本書話愛一個人唔係淨係愛佢健康嘅時候 仲要愛埋佢嘅不幸

佢把聲真係好好聽
係我鍾意個種聲

唐僧俾悟空啪緊嗰時唸經 笑死我

放過me 好唔鍾意道士和尚

想同嗰個人一齊

我係覺得 要死唔係問題 但唔好去做啲會傷害埋其他人嘅行為

Time will heal bb

點解?

真係好好笑 點解唔鍾意道士和尚嘅?

test

有道理

我愛你們
點解你又男又女？？

接受唔到 覺得好膠

#805 wor

Ko b變左做koji

頭先試陰陽名但fail

起碼個名依家正正常常囉

找完卡數又無錢

養完獨獨都無錢

淫叫好好聽

得270。。

好彩改得返

做ptbf

櫻b 你終於上水 去咗邊啊你

獨b 呢排考final日日通頂忙到屎都唔得閑痾
今日考試之前仲要肚痛同勁嘔 搞到遲到

點解你唔改番

因為fail所以改返
原來名前面加http://就會變陰陽名㗎喇

櫻井b冇事嗎?

唔準笑

差d唔認得您

淮上青龍圖騰好似就係和尚，d人話呢本又係好好睇

雨B
iherb有咩推薦？
睇咗好耐 但仲未夠免運費

呢樣野好抽象，要搵到對的人親身試過先知到底係點

櫻b你終於上水

維他命A B C E

而家考完快d休息下
聖誕會唔會返香港？

係！我本身想睇但係見到和尚就

d人話the ordinary 好用
但要研究 因為要有好多隻的

我而家有一大盒維他命c
唔知食到幾時

點解唔得嘅

遊遊呀
有冇寫文？
btw做咩叫我詩詩？

抗疲勞係咪食b雜就ok？

快d睇晒我之前推個d就去睇小道士啦

唔見有呀

其實我睇好慢 因為唔可以專心咁睇好耐 睇一陣要停 做下其他嘢之後再睇

Test

啲人唔係話iherb買嘅咩 不過而家淨係用醫生叫我用嘅 好啱懶人

紙紙得咗 個名要點打?

紙紙點解得嘅

點解我係見到全紅

咦手機先會見到係扶他

要英文之後加一點再打英文再加中文
咁個英文就會被當左係link 就一定係藍色

因爲我係ladyboy

櫻b可以盡情睇漫畫放鬆下

繼續等你

有幾大盒？

係，會精神D，但食其他維他命都有幫助

其實小道士個本我未睇完
不過暫時覺得幾得意,表面冷酷脾氣差嘅攻被小道士萌到就變悄悄忠犬

電腦睇係紅名

我都係，依家睇緊天官正呀 ，你哋都快D睇，秀秀做左都幾多鋪墊

紙紙午安呀

我見唔到喎

用緊邊隻？
係iherb唔知買邊隻護膚品好，驚會好笠
有d茶葉好抵
但最估唔到係見到有脈輪能量蠟燭賣

我記得po入面有人介紹隻爽膚水唔錯

等完晒先
見到好多差評話同魔道似係兩個人寫，又粉轉黑唔知發生咩事
不過個故事設定我幾有興趣

我由po1開始睇返
但太多決定放棄

好似有成一年份量
人地買俾我

小道士係攻定受？另一個係咩角色

幾時完啊bb
我仲積咗茶b推嘅3本
陣間繼續睇

cetaphil
又平 又好用

個名好型，呢個有咩用？

未考完 仲有三科
窮撚冇錢返香港 聖誕啲機票貴到痴線

用開Neutrogena隻冇酒精唔錯

遊遊真係想買？
香港都有得賣，你想要tg你店名

受
攻係少爺，一開始以為小道士係小神棍

好開心
其實我已經唔記得推過你睇邊d

係咪皮膚敏感用會比較有效果？

都係上網買就可以
唔駛面對面交收

櫻b冇事嘛？考完就好好調節下啦～身體要緊

我都係用呢隻 超好用

聖誕機票真係癡線 啲人真是好有錢
加油考埋剩低嗰啲就可以瘋狂bl啦

遊遊好勁啊

你喺邊度見到

咁可以一戰
你推過仲有論壇生活日常 未開始牙
我睇重生睇到佢啱啱重生

曳豬

你睇最新十頁，有圖果D有review，大部分reply都係交換code唔洗睇

比較溫和d
我而家唔敢亂用

我之前成盒洗臉唔小心跌入馬桶 仲要係啱啱開冇幾耐咋

我依家先睇左20%

新年應該貴d

我推佢睇果本帝王攻略，佢棄左

近排好難集中精神
我已經差唔多三個星期冇睇文

嘩

其實好想知兩條仔入情趣店員會有咩感想

因為我頂唔順皇帝

真係咁正
去萬寧睇下先

你下次同我去你就知

笑左，唔好意思

知乎同微博
我諗住睇下完未，碌下碌下就見到

i say leung till jai

佢有一隻係溫和潔膚
之後有一隻係揸面同身體都得嘅lotion

點解？

佢個脾氣令我覺得好煩躁

……啱啱重生唔係一開頭咩？
論壇個本好正，千其唔好睇劇透

隱世廢柴

好啊

識咁多野點會廢
遊遊叻叻豬

好溫和 而家咁凍洗完都唔會繃緊
重點係夠平又大支

所以我係睇完呵呵之後停咗三星期

我都笑咗 獨獨好慘

交換code係平d定係點？
個d code只係一人用一次？

好心痛

點解棄？
帝王攻略講咩？

好彩佢唔貴 諗起以前自己成日買好貴嘅護膚品就好傷心 都只係明星效應同廣告效果

辣殺
唔准咁呀

係咪d anti 黑佢咋
佢本魔道得罪左咁多紅作者
btw，數據說明一切，佢晉江積分已經過左一百億，遠遠拋離同字數少過第二高分

皇帝受？
點解頂唔順佢？

你睇到邊度先

佢有d煩膠，脾氣差得嚟唔可愛

我以為搽得身都會好笠所以唔敢買

貴嗰啲係咪真係好用啲? 我成日覺得貴平成份係差不多

陣間睇
我鍾意個主角名 好好聽

洗面我用緊個隻非洲黑皂
d人話用皂會好d
但好麻煩

你點解要咁做

我睇完佢話又種又remove 咗啲樹好多次就

好多都動物測試

我之前都係用呢個 但太懶嫌麻煩冇用

yy對護膚係咪都有研究

近排做乜都冇乜心機
好毒個人

遊遊唔好咁負 聽你把聲明明就好活潑

係，例如用左A 既 code可以平多5%，而你平左既5%既金額又會reward返比A，所以買完野會有個code可以些牙比人，自己又有着數

唔笠㗎。吸收得算快

可能有d係anti但有d真係粉轉黑
粉轉黑個d有show晒佢地魔道扔咗幾多錢落去
但到咗天官就轉黑
同埋話扮仙劍同霹靂，呢樣唔知係咪真

我都好驚睇到呢d

可能我用唔到好嘢 覺得無乜分別 貴嗰啲又好多都有香料

叫咩名？
唔記得咗

now

安承澤牙b

我覺得好萌
你睇到攻受心意相通未

求yy今晚再唱

而家咁凍想用d方便d嘅野
豆乳隻泡泡洗面千其唔好買，好廢

明明唔係

沒有的親
之後再睇返

點廢？

想係邊等

把聲好好j
寫文又正
又識中醫
男神

等我買野個陣去拎code先

果位魔道粉有冇講咩事轉黑？
仙劍同霹靂我都冇睇，但秀秀係霹靂粉係真既

好想即刻狗衝去買

其實我都唔覺貴係特別好用
不過韓國貴個d又真係見到效果

突登落一落街係我絕對唔會做嘅事

得閒再睇多次
我記得攻係默默付出

你想？

你用韓國邊d？話說我有一套雪xx而家擺咗係度

真係好多香料

因為我依家已經係街

萌萌的

慢慢嚟啦，佢怕醜呀
你把聲真係好好聽，信我哋講啦

虐？

個名仲特登改做日奈

奈子為咗你改名啵

好低調地對人好

唔只一個
因為覺得天官寫得差，同埋明明係存晒稿都仲拖住更新
有d就話開頭好好睇，但劇情去到中間會睇到人好暴躁
根本同魔道完全唔同，唔知情者仲以為係兩個作者
我估個d真係魔道腦殘粉

btw千其唔好1001

好啊
除左情趣仲有冇地方想行